Statistics 刷問卷數據

跪求各位大大幫手
Link is here
無言感激…🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

圖呢

唔撚得閒做

點解無 每日150 嘅option

唔撚識做㗎喎你真係....
打段嘢加幾粒emoji

知唔知規矩係咩呀

跪求各位大大幫手
Link is here
https://come and suck my dick
無言感激…🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

識唔識規矩?

自己打program做啦，一半全random，一半controlled data

圖都無

圖

好撚慘

想要咩圖🤔

屌你啦第一日上連登定點呀

佢為咗做功課先開ac

Ac的確為咗功課開 不過唔q係第一日上

咁畀啲誠意先得㗎

好簡單 你擺低啲乜嘢級數嘅J圖咪有乜嘢級數嘅答案囉
連圖都冇幅咪連做都冇人做囉

唔係第一日上-->乜春都冇，做多十年cdrom先啦

老鳳幫你？

躝喇
要人幫手唔識做之餘仲咁鳩臭寸

Lurk moar newfag and gtfo

大你老母大